現任黃店店員掃黃IG Page

自己都係做黃店
係IG見開都係好認真寫食評嘅黃店攻略page
自己都好鍾意掃黃
無奈係個痴痴地線嘅人 不才 寫唔到認真嘅食評
所以自己開左個9寫食評嘅page
除左食物質素會有啲我去掃黃期間嘅小插曲
大家賞面可以去科勞
想我試伏都可以講低
利申 不專業

空氣推

今日企左三個半鐘維園就在眼前
卻傳來黑警終止遊行的消息
維園這麼近 那麼遠

各位手足辛苦了
空氣推again

可能唔係一個可以認真參考嘅foodie page
大家真係想食好西搵返專業食評page可能資料會齊全啲
我依啲垃圾page係平時痾屎睇笑下碌過就算嘅page

如果有真黃·黃色經濟圈都幾搞笑
即係可能去試下黃嘅時鐘酒店咁

一個人點試

今日airdrop收到黃色經濟圈食評既QR code
係咪你

我個ac幾個鐘前先開應該唔係我
多謝巴打提醒 我要加強宣傳
生意難做

自己一個試床褥
講開又講其實成人用品店都有分藍黃

聽日如果起到身就去西九果邊食